{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002712",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022101374150/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "체크 니트 - 카키"
    },
    "text": "8 secondsブランドの製品番号FW22 / 422X51EY3Hは重量感のあるバドアイ組織生地とチェックパターンでクラシックなムードが楽しめるニットです。 このニットは高級感がありながら端正な感じを与え、暖かくてスタイリングポイントを与えることができます。 表地はアクリル54%、ポリエステル38%、ウール6%、ポリウレタン2%で構成されています。 洗濯方法は必ずドライクリーニングをしてください。摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 外部摩擦により伝線現象が発生することがあるので、カバンの着用など不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー/ボタン/スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯してください。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質に気をつけなければなりません。 暖房器具など熱気の近くに置いてはならず、水洗い時に多少収縮することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用する際は注意が必要で、敏感な肌との接触によって肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットの素材は何ですか？",
            "answer": "表地はアクリル54%、ポリエステル38%、ウール6%、ポリウレタン2%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのような風合いですか？",
            "answer": "重量感のあるバドアイ組織生地とチェックパターンでクラシックなムードが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "高級感がありながら端正な感じを与え、暖かくてスタイリングポイントを与えることができます。"
        },
        {
            "question": "このニットの洗濯方法は？",
            "answer": "必ずドライクリーニングをしてください。摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このニットの着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "外部摩擦により伝線現象が発生することがあるので、カバンの着用など不必要な摩擦を避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このニットには付属物がありますか？",
            "answer": "ファスナー/ボタン/スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このニットには金属が使われていますか？",
            "answer": "金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質に気をつけなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このニットは熱に強いですか？",
            "answer": "暖房器具など熱気の近くに置いてはならず、水洗い時に多少収縮することがあります。"
        },
        {
            "question": "このニットは太陽光や照明に影響を受けますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このニットは他の衣類に色移りしますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用する際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットは肌に刺激を与えることがありますか？",
            "answer": "敏感な肌との接触によって肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットの保管方法は？",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 555
    }
}